屌你老母都2017年啦

點解facebook仲咁撚大班人走去信content farm嘅野 點解仲有咁撚大班人唔知咩係content farm

重要send message share 比你

巴打咁啱呀又係你

好無聊而家Mon 緊新post

呢度啲post已經差唔多俾我睇哂

我都係

東張閪望都仲有人睇啦
港豬最愛tvb

我諗我真係完全低估左港豬既百分比

姐係其實吃喝玩樂之餘可唔可以用翻小小腦 見到身邊一大堆呢啲人就躁

我諗真係要開翻個content farm黎同港豬介紹咩係content farm

膠事錄咪肯自稱 content farm

> 獅子山下智9障

唔明你講咩